林病有冇後悔無留住填海華呢隻棋

如果唔係拎左來搞明日大嶼
阿劉特首 今日或者可以救佢一命...